其實我地有咩可能會輸？

只要堅持到底 就算老解落黎 走左我地再出返黎 政府都吹我地唔漲 加上黃、覺醒既只會越來越多，政府除左妥協根本冇其他辦法。

香港人 必勝！

我地仲要不斷進化緊
各位勇武,多謝你地

有句說話 好想講 但唔敢講

香港人 今次逆權運動
未必贏到 但一定唔會輸

岩呀，香港人反抗！

正能量

意志不死 64都無輸 今年就係64既延續天滅中共

輸在唔食狗 狗嘅攻擊力冇少到 我哋嘅攻擊力不停少 依家係搞緊個革命定係撩事鬧非然後等捉？ 你哋就算裝修晒全港人佔舖阻晒全港路，政狗個思維會變？